【那岩】iPhone12冬天會死機嗎？零下25°C大挑戰！

痴撚線 見到都打冷震

舊機去落雪地方會極速倒水同突然熄機，仲要係去日本偏僻地方，勁撚淆

支那？

BiliBili

鳩BILL

就咁正常用冇問題,佢成部機插落雪堆喎